如果海洋公園賠唔足錢比家屬，我一世罷去

今次單野海洋公園唔好諗住推卸責任
人地全家希望係曬個仔度 個仔生性努力向上流
就係因為你地疏忽 搞到另一個悲劇發生

粗略估算一個工程師既潛在收入
2萬x5年 = 120萬
3萬x10年 =360萬
4萬x10年 =480萬
5萬x15年 =900萬
Total:1860萬

所以呢單野唔賠返1000萬比家屬
我寧願去on9迪士尼 都唔撚會再去海洋公園

同埋呢一千萬唔計埋公眾募捐
公眾同情事主捐錢係佢地既事
因為除左海洋公園 無人需要為呢件事埋單

海洋公園班高層 你諗你啦

小市民做既野有限 最多係做到咁
希望事主安息 rip

：支持 唔賠夠1000萬就唔會再去
：不了 關我撚事 照去

但係事主已經死咗，無疑唔可以享受100%嘅回報
而賠畀雙親只係家用，使唔使乘返合理嘅家用比率？

家屬喪子之痛 精神創傷唔洗賠啊

Btw 岩岩打篇野太激動
一世罷去或者太理想 應該要現實啲
但如果賠唔足
起碼今屆主席落任前都唔會再去

咪又係香港政府錢

可能扣落高層啲bonus呢

家用俾30%
1860萬*30% = 567萬

燒咪燒
但麻煩海洋公園要拎1000萬港紙燒比事主
責任問題

聽住先

最多一百萬, 由保險公司賠

最少都賠2000萬啦 講到尾幾多錢都賠唔翻個仔俾人 起碼確保人哋屋企人一世生活無憂先啦

送全家終生5折個人門票優惠咪算

點解要去迪屎尼

海洋公園果個係中大生
斬女友先係工程師

而家個CEO係會計出身，對在職既員工都已經計到盡，cut花紅，之前有個細唔係電梯夾到腳趾要截肢，都係賠左10萬左右咋，今次賠50萬個CEO都覺得比多左啦！

本身已經唔撚會去
btw條數係咁計咖咩

係咪on9
op咁撚悶 無去n年

我估100萬俾盡你
香港人命買唔到樓

咁都要淆底就咪撚上黎講啦，我一世唔去香港垃圾迪士尼又貴又閪

又哂又熱....

條友好低人工? 計判傷條數都肯定唔止呢個數
再民事告疏忽，冇返百幾萬都走唔到嫁喎

就算佢賠唔賠 短時間內都唔會去

賠你老母呀賠 仲要過千萬 食撚懵你啦 死一個成家有過千萬佢地咪好發 我覺得海狗包佢殮葬費俾多幾萬已經好夠

叫人/自己罷去會積福定有錢收?

侍應老豆、糖尿病老母、弱智細佬，依賴綜援維生，父母需要一大筆錢應急多過 仲要供養讀四年書嘅21歲中大工程仔，回本咁慢。
死者出黎賺錢養家，養弱智細佬過世仲辛苦啦，可能係一種解脫呢

我去過一次，廿年前跟學校去

呢單會點賠
五百萬應該有，過千就難啲

燒港幣犯法架 老友
你唔想去咪唔好去囉 無人想知呀

樓主叫人走去燒真錢 犯唔犯法

你咪成世唔好撚去囉
志在你呢個客仔咩

不了 關我撚事 照去

支持你罷去。少個人排隊

賠錢定ex gratia?

人地都唔係做你港人生意 罷去wfc

樓主你連最基本既通脹都唔落去

等等先
首先呢度存在兩個問題
人為疏忽vs自身責任
人為疏忽係 點解客戶 會可以隨意入到扮鬼既後台度?
自身責任 點解玩完會係鬼屋入面周圍走?特登定無心之失?
你上到庭都係討論差唔多問題

傻撚左？果單野個蝗蟲細路自己ZIP隻腳係邊位跟著夾到腳趾關海洋公園撚事咩。

on9 海狗賺好多咩 呢家
係要賠既 但唔會 係 太多咯

我覺得賠合理嘅金額係必要，但係樓主嘅計算方法唔好，應該用nvp, 如過唔係每個人都有自己嘅standard, 冇得搞

你之前幾耐去一次先？最怕明明十年內都冇去過三次，就大大聲話擺去

照去

負評係比樓主既
賠錢都係保險賠啦，仲話可能喺高層bonus度出呢，就算要自己賠都冇可能扣高層一分一亳啦 唔好咁天真

起碼賠足1860萬

原來人命係用職業同薪酬量化？
長一智

香港人
魚蛋論

聽到你有著數
點都唔肯啦
死者都咁話

香港人既核心價值

咁你唔使去都得喇

香港地，佢地會重視人命嘅咩？

海洋公園：
當樓豬買左40年年票vs 1千8百萬賠償 ...

都係唔賺樓主d門票錢好d

當樓主每年都買年票

2300x40=92000

你確定係迷宮?

【20:45】機電署表示，「活埋凶間」於9月14日獲發機動遊戲機許可證，經了解相信今日死者進入了非遊人進入的機械操作區，被機件擊中，事故並不涉及機件故障。 該署已命令海洋公園停止該機動遊戲的操作。

【17:30】消息指，男事主與友人在一樓玩遊戲時，由1樓玩滑梯坐棺材到地下，到達地下後疑因出錯方向，在後勤設施位置被另一個下降的棺材夾中頭近頸部位置。醫生初步相信死者因夾中頸部窒息致死。

所以我咪話呢度有兩個問題要討論
咪人為疏忽vs自身責任
如果真係要討論 一定海洋公園羸
1. 個個都出岩 得你一個行錯方向? 海洋公園>男事主
2. 鬼屋設計係一定限制性 設計用意係指引你去一個地方
基本上係好難行錯 就算個鬼屋設計係分叉路 當有三條路 最尾都係去一個地方

無路障已經輸撚左啦
撚知呢條唔係路咩

個個都出啱仲撚好好笑
唔可以有人行錯
但呢個係第一個出錯而死既？

你邊位呀？罷去咪罷去囉你，多你一個唔多 少你一個唔少 咪撚笑大人個口啦樓豬 , 海洋公園冇撚左你係咪會執呀

你有錢去咩

鬼屋設計係直達終點 無論分幾多條路 都係去一個地方
除非你周圍行 你先會行到去後台 路乜鬼野障
究竟你玩過鬼屋未?
In case 就好明顯係男事主周圍行啦

仲衰你呢個係自己破自己論點

日前試玩的李小姐憶述，當時共4人一組進入「活埋空間」場區，各人選擇不同房間，其後他們躺入一副8呎長，4呎闊的棺材內，遊戲開始時棺材微微下傾，參加者隨即下墜到下層，過程只有兩、三秒。

李小姐指下層是佈置成滿佈屍骸的義莊場景，讓參加者感受「生葬活埋」的滋味，但該義莊其實是迷宮，她指雖有扮鬼的職員提示離去，但全程有扮成嘩鬼職員現身驚嚇，短短幾分鐘行程驚嚇度達五星級。

海洋公園有提示提你點走 已經盡左道德責任 同時海洋公園都有盡到基本保障客人既安全責任 佢既機械都符合安全
係佢自己自身責任
你咪睇下告唔告得入

柒完未? 選擇性回應?
有讀過LAW先好嗲啦 屌你個老味

拿呢啲係你自己FF既姐
大家講証據討論
再者 係LAW入面 如果當事人知道風險 另一方又有提醒 而又行使權力 佢係要自己負番責任
IN CASE 咁鬼屋比人嚇 你入得去玩 你預左 同時都有提示有心臟病或其他病唔好玩 咁佢依加又唔係比人嚇死 係佢自己出錯
我真係諗唔到係法律入面 有邊一忽係可以告得海洋公園入
錢呢 海洋公園就會係咁依比咖啦 保番個社會形象
但你唔好期望會多囉

睇你答法就知LAW都未修過
自己FF再加主觀咁為博而博啦
你修過又點會咁答
我話你知無論你讀邊間U 讀過LAW或者MSR都唔會咁答

一千萬都係好撚少

笑 比人踢爆左叫人重讀
咁又係呀~咁無面既野 你又點會認呢~
你喜歡囉~ 你咁諗開心 咪繼續

不嬲都唔去，但支持op企硬
賠錢即係認自己有錯啦
無錯呢次事件真係好不幸，但行錯路既野無話邊個有一定責任
就算保險都未必會理

勒索？

提埋你邊一句你露左底牌啦小朋友
修過或者從事緊LAW相關工作
係唔會講你唔比扮鬼既FAKE佢行錯路咁講
我想睇你點兜 唔好唔回應我試下

全家希望放晒係個仔到
已經唔駛睇
垃圾支那基因

一陣賠得多少少傳左返大陸，到時一車車死士入黎視死如歸

理性啲諗呢次意外報得達爾文獎，即係死於戇鳩
只係佢家人本身背景實在太悲慘，自己又辛苦讀大學，啲人先至對佢報以無限同情啫
但要op賠錢就過份左囉

唔係0%即係有喇

應該係家屬賠返錢俾政府囉 綜緩養大個仔，點知個on9仔走去玩鬼屋仲要死撚埋，晒納稅人錢

先唔好講liability 同有無contributory negligence
你死撚咗無PSLA, 點過千萬呀
計accumulate of wealth 係用意外時嘅職業同收入計，仲要扣生活成本，如果佢唔駛養家養老豆老母，真係賠極有限

最後，海洋公園有買保險㗎

迷宮行錯路有幾奇
重點係咁易比人入到禁地又死左
多數海洋公園死硬 無做足防護措施分隔

真係要睇cam先知

咁可能無cam

肯定得幾十萬

百份仲未做野🤔

前幾年比樹壓死個hku女生都用未來收入計賠償金額

死左個呃綜援既肥仔有乜咁大不了

你唔係讀LAW 咁可以肯定你一定唔係從事LAW相關工作啦
姐係根本上你係連用LAW角度資格都無喎老細
你依加係用你主觀既角度去批評法律角度
你係對人唔係對事喎 點討論? 屌你個老味

你唔好講啦
佢地好多都唔知你講緊乜鳩
佢地玻璃心會碎

咪撚去囉
你以為你自己係邊個
把自己看得這麼高

唔俾扮鬼Fake佢行錯路
咁不如話7月太猛鬼，有真鬼出黎點佢上路

垃圾公園不嬲都唔去

係法律角度 只討論事實
樓上條友 比既新聞 就係話職員指示佢離去
同時佢果單新閒條友玩完都出到去喎
第二樣野 有無証據依加可以証明到個員工係FAKE佢?
如果無 可以唔洗講出黎 因為上到庭唔會用得著
如果有海洋公園仆硬街

但你地就只係企係自己主觀立場討論點討論

海洋公園：wfc你唔去大把人去

間鬼屋睇怕今年都唔會再開嫁啦，你想去都冇員工肯返工啦

118斬人果個又係工程
海洋果個又係?

屌你個老味
你係咪選擇性睇我一開始留言
我一開始咪話呢件事存在兩個問題
咪就係人為疏忽vs自身責任
咪EXAC7LY 係你呢個文章
COMMON SENSE? COMMON左去邊度?
一開始我就咁打 你又係都要沖出黎柒係度撐
不過同你解釋都多餘
不過我都想睇下你又點兜

我都係講緊：有人Fake死者係冇事實根據
等同夾硬講"真係有鬼Fake佢去死"一樣可信度低
同埋依度唔係法庭

海洋公園真係慘，今年都少左你一個賺小左一千蚊

其實呢
無腦同無相關知識係唔緊要既
但係似你咁沖出黎柒又真係第一次見
唔係對事 又唔係講事實
仲要唔睇人回乜
回完你又唔知人係度講緊乜
學人討論
我係你就縮番入你老母個肚度啦 係度獻世

100萬 完

咁你就錯啦
依加講緊兩個問題既責任
同埋賠唔賠償
呢啲一定關LAW事
唔關LAW事果啲叫私了

你都ON9

你讀完LAW再討論啦好嗎
連呢啲都唔知學人討論
再講簡單啲既例子比你個弱智仔聽
姐係你小學考試 你數學知識係0 咁你點考數學呀
你依加咪EXAC7LY係呢個情況囉
我係唔怪弱智仔 明既自然明
唔明好似你咁 真係解釋都多餘
自己好好檢討下邊個柒大家有眼睇 而唔係單單係你把口講

弱智仔baited

比心機柒呀喂
等緊你表現

Show Blocked User - 真。禁極刀

未見過人開po開到你咁廢

你可以唔洗去

好撚癲玩鬼屋要有自身責任唔好行錯路，否則會死自你老母咩，而家又唔係佢專登伸個頭入機關

主席：你咪 咪撚去

講經咩
事實就係咁
你唔信無解咖
事實仲係要有你呢啲廢人既
事實既你唔聽
咁咪同你地玩下小學雞野~

係你廢姐
無料係度學人討論
九唔搭八
係講緊你呀廢人

Show Blocked User - 桜井和寿

佢d

樓主條on9仔捐左幾多？你又知條友係好人

如果有寫明禁止進入仲要螢光既就話on9姐
屌你宜家係海洋公園疏忽喎

你連係乜都唔知
你無墨水點討論
我就話左囉
我講既野 明既就會明
唔明就好似你咁成個傻仔咁
你覺得我咁答你 我上面既野有無咩答錯?
OH 唔記得左你無相關既知識去判斷
只係識用主觀以為講得羸我係度沖出黎柒既人
比心機呀 我一定回你放心
撚狗咁玩

其實paraplegia PSLA 都係200到 唔係重點

過千萬既PI claim 一定係用post trial loss of earnings + MPF.

當30歲仔做緊big 4 做咗8年 （22-30） 仲要死唔去 咁就真係2000萬不是夢

HKD$50,000 x 12 months x ~25 (discount factor) x 1.05 ~= 1400 萬

如果呢度係美國就好

點解要打倒昨天的自己

你咪繼續撐
我講既講完咖啦
你覺得我呃你 你咪自己查下我講相關既野
符唔符合LAW 既STANDARD
你愈撐 愈顯得你無知
你話我死要面都咁話啦
第一次見人樣野係乜玩法係乜都唔知
學人係度用個準則學人討論 連登真係乜都有
真心 你真係要繼續撐落去真係唔好停 繼續比佢熱門

你咪唔好去囉關我閪事
成家靠綜援開飯就算賠足咪一樣綜援照拎

前提係佢死唔去.....

同埋如果變veggie/ paraplegic ，個lump sum 隨時都係stick hold by court 啦

要賠幾多我唔識計，但責任100000000%係係海洋公園到，一個黑麻麻既地方，竟然可以有機會比遊客入左去一個會致命既地方而冇任何警告字眼又冇任何保安措拖阻止遊客進入
。
仲有 係op鬼屋行錯路去左control area 並唔係無可能，我自己都試過，係咁黑既環境同朋友靠直覺沿住牆邊行，結果入左control area見到兩三個職員坐係到，唔通有咩事又係我抵撚死？

你真係好撚蠢其實蠢唔緊要，蠢到咁理所當然我真係第一次見
你可唔可以認真諗下人地講左d咩先回呀
仲話人地係死撐
唉

所以我咪話呢件事有兩個問題
你洗唔洗爬番文先學人回 唔好選擇性睇我留言好喎師兄

Show Blocked User - riail

無意思既廢人直接封~

其實行出街真係唔會聽到有人講呢單野會責任係死者到，問10個有10個都會話係海洋公園責任。
硬係有啲人要扮識野刷存在感話呢單野係死者行錯路，要負自身責任，讀少少法律就當自己係法官呀 ？

影出黎有用?
廢人係多啲
負皮=你岩?
你無相關既料咁點識分討論?
真係笑死人 講黎講去都係果啲廢話
但係又唔會用番同一個角度去討論

你覺得你岩 你咪繼續
我最鍾意撚你呢啲廢人
最怕你無野講

淨係呢句已經知道責任係op到啦，如果佢有心臟病又要入去玩，比人嚇撚死左就佢抵死唧，因為有心臟病玩鬼屋會嚇撚死係正常人既合理預測。

正常人都唔會想像到入鬼屋玩行錯路會比個棺材撞撚死掛？呢個唔係合理預期黎架。

無去巧多年啦
未撚排過隊咩
根本浪費時間

支持你唔去

樓上條傻鳩成日話未讀過law唔好出聲乜乜柒柒
講真喎，合符安全標準係機電署嗰同啲工程師講嘅啫
係咪op出錯你都睇理解番個客觀事實先判斷到咖喎
個客觀事實第一，就係當時入面嘅情況係點樣？
例如會唔會係有鬼fake咗事主行錯路或者太黑事主乜都睇唔到而行錯路，依樣嘢除非入面有cam拍得哂成個過程，否則就算你係讀law嘅都唔撚會知道個事實係點樣
第二，你有冇入過去嗰個鬼屋到玩先？點解講到好似就算冇入過去只要讀過law嘅就知道哂入面嗰格局係點？
討論唔係話唔俾，但你下下強調自己有讀law人地冇讀就唔撚好出聲就略嫌令我懷疑讀law嘅係咪全部都係你依種on9仔

讀少少law當自己法官 笑撚大人個口

賠完出年加價你咪又唔撚多

去

似啲中二病傻仔

未讀過law唔好噪 睇到呢句真係打左個冷震，屌你老母討論新聞都要讀過law先可以出聲

講到人地求你去咁

你未減租樓錢

佢應該係修左一個sem既introductory to law

landlord 對土地上活動的人有冇瑾慎責任

咁易賠一千萬就好啦
個個走去海洋公園話意外整死自己 咪個個都有錢分

7月鬼門關重開緊架
死者肯定長留個度

咁你幾時去死 ?

講到人地海洋公園好想你去咁

唔對路喔
又話綜援 得父親兼職侍應 母親有病
點解佢有錢hea到21歲先入大學
有錢溝女（雖然係肥左d)
有錢影婚紗相
有錢去海洋公園

洗唔洗查下佢資金來源先😅

講事實又叫我去死 你訓醒未？

屌你老母, 你係咪智撚障架 ?
拍拖, 婚紗相 可以男女 AA
去海洋公園 咪話係個女間公司有飛去囉

智障咪撚出嚟柒啦 屌你老母, 點解死嗰啲唔係你依種撚樣 ?

睇得自己咁高

我係問你幾時去死 等分錢呀

你幾時去死呀 撚樣 ?

咁計法
教育局都差學生好撚多錢
而且仲有心靈損失呢啲心理問題嘅錢

係到你死先啦 少少野叫人去死
睇你個款唔死都只會係社會低層嘅垃圾

樓主係咁強調自己讀law
正宗on9仔，讀law讀到自己咁冇批判思考。出到嚟真係食屎，過唔到PCLL應該就係呢啲。

海洋公園律師會用咩理由減輕賠償?

事主責任? 不遵守指示

好奇? 跑去睇機械導致意外

理得佢資金來源
唔洗賠？

一定有班人衝出嚟話：黃絲廢青賠佢老母！

BTW RIP

巧你老母

賠就一定要賠 但唔會多囉

事主讀機械工程 冇理由唔知危險。肯定係自身疏忽

你老味就傻鳩
你岩呀
所以我樓上都有講用証據討論
我都有講IF 有FAKE會點 無FAKE會點
咁你咁講好明顯係你又係選擇性睇我留言啦
再者佢講既格局我根本係知
但根本個討論點就唔係果度 但你地就以為呢樣就一定要由OP負責
喂 件事賠唔賠錢 係用LAW角度
但你地唔係用呢個角度 我真心好奇係點討論呢喂?

商場廁所門口已放小心地滑牌，有阿伯滑倒受傷，申請法援告商場，結果保險公司評估人地有法援，結果賠了30多萬和解。

如果係意外，OP 要證明當日有機件出現故障而導致事件發生。

如果唔係機年故障，一百個人行去果個位，一百個人都會受傷，咁呢個就唔係意外，係設計問題。

你乜水呀 你咪罷去囉 冇人想知

呀屌，本來我都想舉呢個例子，點知比巴打你講左

法庭會睇埋你做果個預防措施有幾大程度可以避免意外發生。

如果死者入果個位，有上鎖嘅門，有工作人員駐守防止人亂入。場內有清晰照明同指示示意危險，呢啲都可以減輕OP 責任。

但如果乜都冇，剩係話有工作人員叫左死者行左行右，咁呢個能夠減輕嘅責任有限。

而家囡多啲資料，例如OP 做左咩去盡力防止意外發生，先可以討論OP 個責任幾大同賠幾多。因為法庭計賠償都係要睇各自責任比率

班死高層同埋HR賺錢賺到盡
請正式員工要靠關係後門先入得
而家又不斷延長鬼屋長度昆班廢青入去
垃圾公司

可惜法庭真係咁戇鳩，真係會用未來收入嚟計。

認真?

冇撚左樓豬入場 實執啦海洋公園

有咩見解呢讀LAW 嘅巴打

你咪唔撚好去囉 之前有人比巴士撞死 你咪又係要搭巴士

其實個情況有啲似喺商場地滑跣倒，如果現場冇足夠安全提示嘅話，傷者可以民事追訴商場及獲得賠償。所以你見啲商場保安一落雨就拿拿臨推晒啲遮袋、小心地滑等架撐出嚟。

個問題應該係海洋公園有冇竭盡所能保障使用者嘅安全，個答案明顯就係有但因為不足（現場環境陰暗但缺乏提示）所以做成致命意外，應該好難可以打得甩。

我諗現場環境個佈置對海洋公園非常之不利。因為如果係一般機動遊戲，現場應該有足夠安全提示，同埋使用者本身可以事先評估到潛藏風險。

但今次鬼屋遊戲，海洋公園主動提供一個陰暗、密閉、陌生嘅環境。因為資料不足（參加者只知係鬼屋，唔知裡面有咩機動設施），參加者難以事先預料及評估當中可能涉及嘅風險及潛藏危機。入到去遊戲參與者相對被動，基本上將安全保障交晒俾園方。園方嘅責任就更大。

佢地有買第三者保險，驚咩賠錢

但係今次事主行錯路就比人撞死左wo,咁樣op個設計師肯定要負責啦

之前有一單海洋公園爆熱氣球，造成２３人受傷，我諗應該私下和解左。最後海海洋公園係有向法國嘅熱汽球供應商索償，控告對方管理不足造成意外。

同埋大家九成唔會知道實數賠幾多，因為以海洋公園嘅做事方針，一般嚟講都係settle加保密協議。

不如樓主將未來四十年嘅海洋公園門票價值捐俾死者家屬啦

你啱。不過個仔之後死咗啲錢係咪會去屋企人到？

同埋可以諗吓見到個死者死嗰啲有冇得claim 仲好討論啦

等睇樓主唔去搞到海洋公園執笠

姐係死個掃地可以比小d?
唔好咁痴線啦

點會無。。。以前入鬼屋都望到紅外線cam

明明事主係去見工 仲請埋佢

真是荒謬 把自己看得哪麽高 jpg 召喚

賠咁多
之後大把人推個仔去死 拎返一千萬
越細越多錢

關我撚事
又唔撚係賠比我

你唔去，仲有大撚把大陸狗去

要幾天真同弱智先會有咁嘅諗法

鳩縮，垃圾，比你呃咗個正評添

呢單野多數3,4皮就OK
搵D PR叫新聞佬唔報幾日就搞得掂啦

公園非牟利機構 依家每年都蝕緊錢 要拎錢出來陪 即係基層員工又無花紅 加人工

快撚啲去啦，我都想你快撚啲死

燒1000萬幾咁閒
我拜山閒閒地都燒幾十億

典型香港人:
關我撚事咩,照去

有保險
今年又要繼續蝕

到最後大家咪又係照去

福喜肉都係咁

利申：不嬲唔去

華人賤畜
俾著係外國賠幾千萬係基本啦

不嬲都唔會去 有咩分別

俾我係OP就快d道歉再賠錢算
唔係遲d上完死因庭實賠死

佢大可以唔賠
之後出自人道理由賠幾十萬比你咪算好

有30萬都偷笑，仲講到一千萬

你要講到受害者咁有潛力
唔通投資無風險嘅

無知一問，如果死者無人無物完全無任何親戚
咁仲有無賠錢既需要？如果賠，筆錢會去邊？

女友有無得分贍養費？

燒左佢

自己行錯路都要人負責咁撚智障

香港唔興發死人財 唔似美國果d 應該賠唔過一球

2000萬就一定冇可能，我估幾百萬合理啦

終於有正常人

條LAW 友竟然話個格局唔係討論點，R撚晒頭，最關鍵嘅叫人唔好理

呢度平均年齡得12歲
智力再要減2年，係咁上下喇

精神創傷依D都有得用錢量化啦
同埋人命由古至今都係可以量化
因為量化都係人整出黎

女神開口叫你去既話樓女咪又係偷偷地去
呢D「口德」post好冇用

再次證明香港人條命同舊屎一樣唔值錢，
明顯係海洋公園有問題都係可以講成個死者有錯，
同樓上班on9討論都多撚餘

係美國唔知要賠幾多億

中國人唔會咁市儈囉，曲撚到，
姐係西人就市儈？咪撚on9啦你

計我話應該罰翻佢錢
計佢將來charted到，做錯野要咩飛罰錢坐監
到時之後又失業，浪費納稅人既錢
唔罰翻個家庭每年十幾萬都唔得啦

佢個仔跳樓自己 搵邊個賠比佢

機電署一個工程師搵9皮野接近10皮

條撚樣仲好意思話自己讀law,人地用一個商場例子已經ko左佢

睇個個垃圾mk 肥仔 搵二萬都執到啦

咁醫生每年賠幾多？

你咁好數口

計埋啦唔該

所以咪話你命賤囉
華人賤畜

Insurer 俾錢settle 唔代表liability 無得打，而係計過打無著數啫。試吓唔收sanctioned payments打到尾倒輸過百萬律師費嘅憨鳩plaintiff 大有人在

口德